點解陳同佳要出黎做show?

好心犯左無可挽回既錯事就切腹啦

政治籌碼呀

坐左咁耐 背稿都背唔掂

上條巴
我覺得佢全家俾人撳住
唔做show就冚家剷再鞭屍

佢老豆老母教左個殺人犯出黎

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

太長其實唔好 一張圖夠晒

全天下沒有一個爸爸媽媽，要花個二十年去養一個殺人犯！

咁班黑警邊個生

完全駁唔撚到 你贏

石頭爆出嚟
因為佢唔識睇體諒人唔知咩叫親情

生舊叉燒都好過生黑警

根本呢幾個月既事最大責任係政府同黑警，佢去唔去到台灣/自唔自首，香港既抗爭都唔會停，除非政府回應五大訴求。

緊係明 我係話依條友唔死都無撚用姐

與惡金句黎

呢句屈撚到